Ex已有新歡，等唔等好

我都唔明，兩年感情話冇就冇

分左唔夠一個月，佢就識左第2個

好掛住佢，喊左幾日

唔等
你要知道 你唔係佢嘅最愛 但係你一定係另一個男人嘅最愛

過來人~今日仲係紀念日
唔知點解，見到佢同新歡笑得好開心 係好心酸 但會有一點點感動
可能自己真係好愛佢
而家自己想藉工作麻醉自己 等自己再叻d
可以係未來有機會照顧翻佢
其實時間或者會話你知點做
我同佢分開左一年了
都拉扯左大半年 或者有時候我地唔好對對方有期待

好肯定話你知
你地未分手之前佢已經有第二個

唉，我都係咁諗

我係巴

點解要咁玩我

Dont on9 la

其實等既定義係咩？

等佢被人飛/散左，佢搵返我

我情況其實同你一模一樣，又係呢排發生，一開頭我都諗緊你呢個問題。但諗諗下其實等唔等，你都係唔洗對佢做任何野嫁啦，咁諗黎做咩，到佢散左搵番你先諗啦。

唔介意留tg 大家同路人傾下鼓勵下

等what啊 人地個心唔係你到就唔係嫁啦

等你老母

Move on la

我知， 現在連朋友都做唔返

所有contact都俾佢block哂

唯一可以做既係做好自己，等佢搵返我

咪係囉 你下一任等緊你嫁

係，好想照顧佢
以前天真到要同佢結婚

一切只是殘念
重新上路啦

加油巴打 我同你都一樣
我深信呢啲人會有報應

好多同路人 大家都要頂住

本來諗住入來睇下留言走，但始終忍唔住手要留言，因為同我半年前既情況太似
首先樓主你答我你想唔想做on9仔幫人埋單先，無論之後佢同過幾多人搞過都好
如果想，我建議你一定要等！因為佢就係你既miss. Right 錯過左呢生都遇唔返，無論要你等十年二十年都要等，而且仲默默地等，等既過程絕對唔可以去flirt 其他女，咁樣先表示到你係好有誠意等你既miss right返來。

如果樓主係想做正常男人，唔食回頭草。
咁就從呢刻開始del contact del 相 move on, 好好upgrade 自己 去迎接下一個女朋友
Btw,有時所謂既miss.right其實根本唔存在，只不過係取決於你當下既心態如何。當你正面既話，你睇到既就係佢全部最好既一面，唔會有缺點。自自然然佢就成為你心中目中既miss.right

Sorry for 1996

1999

俾人飛都唔會搵你㗎啦，醒下啦
已經成為過客，唔好浪費自己人生

人善被人欺

咁之後佢有無搵過你？

一定

棍撞棍

點解女人可以咁仆街

原來咁多巴打都係咁，睇其他post都係絲打多

等？人地笑你傻呀
仲浪費時間
因住人地反轉豬肚話你唔啱話你唔著

試過散過一齊過幾次
試過人地散左再搵返我
比你等到又點 隔咁耐講返野 再見面再講野都好奇怪 我唔會忘記到佢點解要同我分手 係兩個人走唔到落去先會講分手 講左分手仲點解要再一齊

隔左幾耐搵番你？

係 散過一次 再係翻一齊既感覺係好陌生
我都試過 佢無曬感覺 同你一齊係提唔起勁

一年前我同你一樣咁諗

而家我都搵到新對象 好應該放低

我依然祝ex幸福快樂

一年前我都同你一樣咁諗

而家我想屌9個ex

等得過

等來比人飛多次？

同我情況都好相似
但我果個係未分手之前比條仆街賤男 明知條女有仔都照溝 我ex又受先慘 依啲仆街賤男實有報應
本身話同佢朋友 未分手已經同人地曖昧 一個月唔夠同人地扑埋野 條仔咪又係鳩痕搵閪屌 真愛會唔撚會咁快開房扑
之前係咁同ex講條仔只係為閪屌又唔聽我講 愛佢愛到傻撚左
之前我仲苦苦叫佢留機會比我 依家隔左一個月 清撚醒哂
分左手仲好 多左時間增值自己 keep住最好嘅狀態留返比下一位女友
所以，除非你真係非佢不可啦，但大多數只係啱啱分手果刻先會咁諗，過多排啦 到你頭腦清醒返果陣 你就唔會再咁諗 依家有時諗起都痛嫁 慢慢會習慣
加油呀樓豬

巴打 同你完全撞左

不過我都係 依加有返多d 時間讀書 做自己野 upgrade 下

分左手三個月，一直比緊假希望我，點知去完個旅行就同左個一齊玩左好耐既中學同學一齊
其實我係咪一直都好多餘 阻住人地一齊
一諗到我幫佢搞生日 叫晒佢啲朋友出黎一齊BBQ 條女都係到 個心就

Thx bro. 仲好想念佢

又係兩年，又係光速新歡。
不過呢一刻真係好想十面埋伏，等嗰個打靶仔收皮，自己再同個女仔做返朋友，再慢慢發展。
我知道過程好辛苦，但我做到emotionless，只係唔知有冇曙光，好矛鳩盾。

無了期等？等唔緊要，最驚等唔到

其實一定等唔到

點解？佢好憎你？

的確。之前佢話想做返朋友，我一開頭聽覺得奇怪，後來都接受到。
一個幾月後搵佢，藍剔咗我，心諗做乜嘢。

係